####地址:
        中国留学生创业园财富广场20楼
####产品:
        针对企业培训，为企业提供学习平台
####个人感觉(面试或在职):
        全额五险一金，待遇福利都不错，比较操蛋的就是喜欢搞通宵发布,
        通常半个月发布一次，有的部门会更加频繁些。有的部门加班严重，其他的倒还好
####福利(饭补或交通补贴等):
        待遇福利不错
####社保:
        全额五险一金
####加班:
        有的部门加班严重，其他的倒还好
####工作年限:
        web开发,12年中到16.3
####职位(应聘职位或在职职位):
        web开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        调薪资后现在8k
####填写日期(填写当日):
        16.4
